【兵車之會】阿仙奴 17-18 球迷吹水區 CCLXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

春秋時齊桓公爭霸，屢次與諸侯會盟，其中在魯僖公年間的四次，齊國帶有軍隊，稱為“兵車之會”。

又然 利

家嫂上身？

利記今場可保不失

on9

雲加

巧耐冇見家嫂

黑氣石

迷雲

謝4呢下落底傳中值80m了

般尼討論區

猁撚

Aguero

有我張在陣 般尼冇架啦

睇黑氣石累全家

雲加只係梁惠王

下下問 何以利吾國

無人想知呀

班手足真係仲肉緊過平時

依家補飛其他贏仲趕得切

又5-0

鏝痴左線
兩場9粒

me般尼球迷

好努力搵緊AOC..

救到

打咩位？

me 20年般尼迷

鏝獌之年

吊你牙貢串

猁40m買個後備

10粒牙

新仔龍

般尼個龍

勁到

阿古路3G1A

基本啦呢個陣

黑氣石黑到

我地個龍

計埋利果場 3場14粒

好運

般尼高空轟炸啦

好彩

希望我哋頂住

我利又然

呢幾球已經證明咗阿狗季初頹勢全因件大瘟神

頭寒了
唔敢同鏝踢

咁都唔入

呢下冇12m 仲要唔洗輸

平安鐘

AOC 打咩位,

插水啦一定

自由人掛

唔想知阿狗點呀
呢到般尼討論區

球證黑哨牙 無12碼

5分鐘

中場中

平安鐘牙 十年般迷

癡孖筋

鏝6粒

pope

六甩

《黑氣石》
痢後悔買25仔搞到無贏過
25仔後悔過檔無機會出

0-6 -,-

頂撚住牙

典解猁狗唔交波比新謝四

Pop2年 vs 摩2年

鏝痴撚左線

愛隊加油牙

又逼害

佢後條撚悔咩

韓光宋入羅馬波
北韓希望

佢係度鳩衝

Ox真係企中間位

交完即斷

反杯吧張狗

隱晒形

好彩上次對北泡冇比佢SM

頂住

癡撚線真係畀佢踢中場中

利應該會絕殺

入未呀OX

上呀般尼

身在利營心在阿

又想粒

我般頂住

喂喂，和緊個廢老點解唔好似人地d 教練咁熱血係場邊指揮啊

上牙愛隊

一條心撐張囝

一定,士氣大增之後

Yes

仲要換走古天奴俾個位佢

般尼個龍勁到痴線

頂撚住啊般尼

張仔快啲上力

豹叔咪9c啦

新謝拉特唔打中場中打咩位

張仔係冰............

準備絕殺

中場自由人牙

帕爾馬先啱

角球

根本無人轉比25張
落底唔轉 墜後唔轉 哦眉月唔轉

佢打中場中猁狗攻緊人final third梗係見唔到啦

Can 狗

張囝會絕殺般尼 取代古天樂地位 做新謝拉特
Fearless

隻抽la

打交啦

搵唔到AOC

陳好有火 但係好似唔續約

captain fxxxxxx

開尻利狗拖啦

打鳩佢啦

準備絕殺架啦

張狗

我哋好波

學跣腳牙

個龍門好靚仔

阿狗又可以出公海

抵啦 同我地一齊失分

班癲狗可以出閘

新謝四冇力挽回

放狗lu

真黑氣石

張伯倫又贏

估唔到高普咁癲，明知無效果都咁排...

笑張9la

般尼作客贏車,和熱利

OX打緊咩位?
唔知佢係邊

宜家阿狗一星期有2場英超睇

張狗好波

年度最佳放人

中圈靠右

般尼痛失兩分

搬泥防守好勁

我地痛失2分

係中圈指揮緊進攻

Alex Oxlade-Chamberlain's first week at Liverpool:

Man City 5-0 Liverpool
Liverpool 2-2 Sevilla
Liverpool 1-1 Burnley

又HEA

個龍上晒身

般尼作客車熱利5分
等睇雲加

行行企企. 食飯幾味

唔覺張狗有落場踢

後防失波唔係掛後防xxxxxxxx

我猁嬲到

張九齡黎左利後贏到一場波未？

WORKRATE 2/10

垃圾利呢
唔係好撚串咩

又mon po

張狗我怪錯你

我般熱血防守

希頓黎?

佢下場開始認真踢,會win了

一早出OX咪唔洗失分
成班怨婦

笑4人咩

Chamberlain at LFC:
0-5 loss v Man City
3 mins sub appearance at right back v Sevilla
10 mins sub appearance v Burnley

"Career development"

開始懷疑張狗用心良苦其實係去做間碟

十年般尼死忠球迷

人地打開中場中叫打翼仲想點xxxxx

打哂面 保連奴入波

猁開始屌柒張狗

怪錯張囝

55

保連奴入波

買Ox唔用佢既邊路硬爆，不如買丹尼臣好過

喺中場跑左跑右
如果落多d底威脅一定大好多

#600
James_Hetfield
1 分鐘前
張伯倫買返爆人架喎
你放佢係中場組織有撚用咩

笑到我肚痛

保連奴

paulinho

Oxlade Chamberlain went from having 70+ minutes of playing time with Arsenal to 70+ minutes of warming the Liverpool bench.

雲加唔識用

條黑鬼撞佢都唔跌

對唔住，我係警察

條路自己揀

新謝拉特唔踢中場踢邊呀

佢去利就係因為可以踢中場中喎

拿呢d咪叫三輸囉

張囝用心良富，佢係咪賭場風雲個個歐陽震華嚟

阿狗冇輸

17-18最佳收購: Kolasinac
17-18最柒收購: OX

乾貴士同柴崎岳都入過疤波
等睇第三個

中場中點爆?

I'm told Alex Oxlade Chamberlain has shifted from center bench to right bench. 😂😂😂

仲賺左4000萬

係

老闆賺左，無投放返係球會，賺條毛

賺

賣走負資產仲唔賺?

未投放姐
阿狗近幾年係隔一季先spend big

賺咗啦 如果100分係度 老野實雪kolasinac 100分右邊 比比左邊

阿狗係賺
係猁市輸晒
聽日獌又然啦

Six shots. Four blocked, two off target. Coutinho is back!

張狗臨走前仲幫阿狗賺翻40m都算有情有義

睇到張仔打到自己想打嘅位真係好感動

張囝未適應之嘛，你地識條鐵躝

Ox 係黑氣石

獌唔洗睇了

為左每星期踢3分鐘中場中

截至作客晏菲路開波前，無人話過佢係負資產

張狗專登減人工去踢後備
有轟唔踢要去猁
要幾戇鳩先會咁做

仲以為張狗贏完阿記4比0會有好開始

其實未夾到姐，無得好，遲早要死死氣氣接受返去打邊

又屌古仔
就係唔比我地屌張仔

人地要追隨廢中高普

咁就死得啦

佢決心要做新謝四

為左唔想黑晒軌妓同熱狗
真係用心良苦

In good form

笑左

人地係真心熱愛足球 唔係睇錢

老實講去車路士有機同Moses爭下

一味屌張伯倫d人都on9

踢得個幾場

利 post 喪插古天奴

希生自己救倫敦球會

一.....9

得返熱狗睇 屌

有前景既球會牙......牙...牙

Not a bad week for @ManCity: 3 games...15-0.

唔好話我黑張狗

哥斯拉踢得果幾場表現 都精彩過張狗成個阿記生涯

我地利迷清算25仔洗唔洗你教牙

利又現形

張狗唔想入咋 要慶祝又煩 想係猶長靜靜地踢波姐

Yes, 聽日到我地

爭贏啦一定
干爹又識教

佢唔想再踢閘先叫走

人地想踢中場中

我地d中牛隊目標好清色

哥斯拉真係勁撚到戇鳩

和到當贏 贏當bonus

猁4:0果場跟本係政治波
比左假象比猁真係sor9

聽日贏波就騎過猁了
希望干爹放下水
到時大家可以放心抽水

同痢一齊失分

常識

有25仔

Jurgen Klopp has a lower win % than David Moyes and Brendan Rodgers but at least he shows passion and asks his players to run fast.

熱血足球

干地私家雞

猁狗引以為傲㗎熱血當獎盃

條廢中最叻就係喺場邊鳩叫

最熱血領隊大獎

喂喂，有d 手足j 熱血架

換人仲慢過雲加

死阿狗，唔夠我地打，就賣過張狗黎害鳩我地

屌帥都熱血

睇住佢踢左咁多年，佢咩料阿狗點都清楚過你利狗啦，硬係以為自己執到寶

熱血同飛機盃
我地揀左飛機盃
至少痢仲有熱血當飯食

高普會令佢重生

搭正75分鐘先換
如果雲加對中下遊和緊,6x分鐘已經一次換兩個

有時痴起線上黎45分鐘就換

阿狗好酸...

踢左七年入球單位數

差唔多啦
人腳利真係前列最廢個隊
上年都爭羸你阿狗啦
算好好la

張90過左猁仲未贏過

妹撚到 睇到我

所以都係阿狗知訂知自己只係中牛波
好過有d明明中牛波妄想拎英超

平價執番去又調教成功就執到寶姐
成四千萬買番去仲要再培訓

Redmond一季多過你7季加埋

贏左熱血啦

有突破有速度有啲腳下功夫 係高普調教下一定有作為過雲加麾下

老野上季尾開始發癲

宜家打左幾場炸

半場換Holding

喺阿狗踢壊腳
等高daddy tune好佢,一定係英超第一中場

最衰都係雲加
教壞咗個最有潛力新星

反雲有理

雲加無戰術，張仔跟足高普d 戰術一定好勁

有得揀梗係去有前景既

猁

又失分喇

係
般尼痛失兩分

點解OX咁想踢中場

以為自己好勁

想做新謝四

比雲加洗左佢腦
之後踢左幾次踢得唔太差,又唔洗跑咁多
所以想踢中場了

做咩其他球員講中文名，係阿里個名又用英文讀全名

個名太柒

做乜鳩

禾列子

驗腦啦條撚屌

小心d講野

6c信

誹謗刑事罪黎...

禾地英超big4做野使唔使你教

聽日kante bakayoko搶死中場 莫拉達頭搥屌打我哋班矮撚 hazard復出再一扭十 實俾人大炒

6-0

劇透就粉色細字啦屌你

report 佐俾阿joe 知啦劇透狗

好心涼

btw 陣間打完車狗食唔落飯

牛幻

Gay

韋朱亞脫髮勁過月巴

Arsenal's last win against Chelsea at Stamford Bridge came almost 6 years ago in a 5-3 victory, helped by Robin Van Persie's hat-trick. #afc

時間過得真係快

聽日贏兩粒以上升上第三

中場跑得仲多啦
不過跑唔跑又另一回事啦

M額姐

巴打你冇嘢嘛

比人贏三粒

佢轟迷

今晚啲戲碼差到唔想睇

拿子係公海9c9到

iphone X

國庶

又話個 r山 好廢 好似都ok 牙

甩曬

The Ox #LFC:
0-5 loss v Man City
3 mins sub appearance at right back v Sevilla
10 mins sub appearance v Burnley

"Career development"👌🏼😂

又屈

下場hat trick牙

u

留返禮拜一睇Psg算

保連奴>張狗

咱們祖國恆大的青訓

#94NoNameYet • 2m
點解會屌ox? 跟本佢最勁係踢翼 同埋得果十分鐘踢可以做d 咩 一出場都有下落底出波

屌你問下張狗踢唔踢翼先啦傻西

肥賓宜家前四

如果脾隙蓮
有高拿斯尼攻力一半就好
雙閘齊揮

見佢面青青 好似就死

寧願佢好似羅倫咁冷靜同穩

想問張狗踢成點

呢個問題連張狗本人都答唔到你

雖然太遲出場 局限左佢發揮
不過係佢身上我睇到謝拉特既影子
大家繼續支持張囝

希望肥賓又可以打歐聯作客魯營

覺得holding好慘被雲加咁玩法

疤作聖占士比人大炒

戰術大屍

熱廁插水狗

靜啦 再嘈打傷你一兩件睇你點踢

猶腸球場已經好靜

禮拜六日d死mk又潛哂

睇緊未來熱 好眼訓

今日fifa係咁彈驚

熱狗係溫布萊贏過未

上埸嬴多仔

黑哨唔計

頂著呀雞湯

放心啦,史雲斯唔係一班濕鳩嚟

嘩 又差啲燈死雞湯

張伯斯重慘啦，明明打中堅時有好發揮，點知一場客串右閘俾人打爆就借走，返歸又再雪過

以為查比亞E腳會中

佢本身係修仔打右閘,咁算唔算客串

熱狗最後一擊

又係Kane

屌你老味夠鐘

熱狗失分

dllm until we score?

唔係，準時完

聽日冇咁傷

阿熱痢愛本週失分

比雙曼自己玩灑佢

愛炒鳩獌拉

聽晚贏波至少上第五
3：0就爬肥賓搶返第4

yes, 嚟之前嗰季同佳連每人打咗廿場吖嘛，不過佢嚟到阿仙奴係打中堅，借出去又係打中堅，holding同夢遺呢幾場冇態都唔出佢，唔係慘啲咩？

熱冇左主場休細

社區盾

今年唔打啦不如
叫雙獌整個英超決賽算

和都傷，一定要贏，當拎返史篤城果三分先

聽日比人456

師兄欣賞你大膽 飲了酒？

又嚮0:3 / 1:3
又嚮輸完一球後冇哂士氣兼送禮

未食藥sor

5次作客車都輸
輸少當嬴啦

賀定好彩都係2m買返黎 張伯斯咁貴 但都搞到咁真係

發覺呢位清痴痴地線

咁佢黎到阿仙奴打中堅都係幾場姐,
咁佢應該係客串中堅,但又打得幾好,但雲加見人打中堅打得好都放返佢係右閘先抵屌咁解

仲睇阿狗果d多數都痴線 不用分那麼細

佢點踢右閘呀中堅都嫌轉身慢啦
不過佢得182打中堅真係死如果拍住細梅
一樣咁撚矮

乜料,宜家講緊佢黎阿狗之前係踢右閘
但黎到俾人姦左幾次之後先發現佢唔撚掂

咁究竟佢係中堅定右閘
仲好似踢過防中

我知呀 就係覺得佢既attributes係英超唔會踢到右閘
比d快翼爆到on99 踢中堅都還好
btw佢上季係米堡踢中堅好似唔錯
雖然見到老野都想有價即放

咩呀 大家都是阿狗

水晶好似出到27M爺爺都唔放

插花gif召喚

打右閘唔係問題，
問題係比蒙迪路瘋狂Sm係冇人幫佢
冇任何戰術調整
由得佢俾人瘋狂sm到冇晒自信

其實182又冇你地講得咁弱勢

會你老母啊，聽日炒柒你地班傻閪老母個臭閪，睇啊路啊

有冇靚少少既女

會左先炒到啊清

睇過智利個中堅就會覺得柏芝已經好高
同埋會發現就算矮踢中堅都未必會差

人地智利果啲踢落好強韌
張仔未有呢個料，可能未發育好

清，你唔會點炒鳩我地牙

猁狗啲 signed shirts 平過阿狗咁多
買定件比條女做生日禮物啱晒

拉膠都係好似184之嘛
泰利183

邊度有得買阿狗既
條女想要kxxxxxxx

買Ox

迷普可以買黎俾佢隻狗用

女朋友利迷？

日日係老婆面前抬唔起頭

另一半熱刺迷

馬體會入球細終有一日唔係變0.5球就係得返1.01倍

生產力

Sure la

飛得啦
弱智先捧熱狗

今日如果去 bar 我不來了

熱刺d波係幾好睇，不過成日臨尾自爆

唔夠18歲？

除左fa cup

整好都唔得啦 個場跟溫布來大

今季係我廠贏

贏就開心
輸就食唔落飯

喂迷普今晚典呀

改去bra? 我成廿幾醉人未去過bra睇波。。

我bra都冇去過
去bra應該不了 條女唔比

The last #afc XI to win at Chelsea: Szczesny; Djourou, Mertesacker, Koscielny, Santos; Song, Ramsey, Arteta; Walcott, Van Persie, Gervinho.

山度士

扑野都比老婆騎住?

猁post 見到

敵佐奴 CCC尼

做咩牙，好肚餓？

粒粒皆星

Mesut Özil is expected to miss tomorrow's trip to Chelsea through injury. [@ChrisWheatley_] #afc

啱啱先開始上力

#afc PL results at Chelsea since 2005:

LDLWLLWLLLLL

2 wins from 12 games.

山狗冇力踢掛
最怕要睇2&b

Maitland-Niles on Kolasinac: "Sead's been like that since he came the first day in training & every session, he works hard - 100 per cent."

Maitland-Niles on Kolasinac: "He's a nightmare to play against! He's so strong physically, he's very clever & he reads the game very well."

Maitland-Niles on Kolasinac: "He's hard to play against, but it makes you a better player, playing against him." #afc

今晚輸幾多球收貨

2&b上場都有出喎

Ozil出唔到?

有牛奶

三球內當嬴

2&b爛頭卒嚟 爺爺應該出佢多過出山狗

又無機會屌奧燒 過幾日又比佢ig po篇感性文洗晒底

是但啦反正大賽有無都係咁

留意到禾仔入左反cup個球

泊大巴啦
哥狗 K6 細梅 夢遺 比比鳥
X31 E35
R8
W23 拿卡
輸少幾球

貢勁
阿狗配唔起有佢
快啲走

今年都係雙曼之爭

列納

兩隊都金錢足球+黑吊加乘
今季鏝仲黑過獌

Ryo同雲蛇一樣 中意玩逆足邊衛

錯邊得唔撚得啊 一朝早JER住哂 還錢啊食屎狗

劍指英超啊 屌你老母 辱雲狗

咁爭歐霸算了

ryo蛇癲左

我叫你未來熱

鏝黑到拎冠

100% 迷雲
未來日子雲加全勝 今晚都係

出唔到奧燒咪出牛奶囉
藍牛沙
前面山拿
打352

未到半場 已經紅走2件 牛沙

2個加埋會特別冷靜

老野今晚出唔到燒就一係出牛奶一係出山頂燒果個位
應該都係黑拿最前兩個

一定係山，唔洗估

9成9養和b頂奧燒la

應該會出山

唔會牛奶正選
9成係山基拿

唔會啦，佢地唔係兩條濕鳩嚟

青琴日飲好多?

呢到都配唔起你啲血精
快d走

輸硬

出 Iwobi or Walcott

3分已失

屌

出唔出佢都輸硬

拿卡
黑b 山狗
Kxxxxx 薩卡 藍斯 比比鳥
夢遺 細梅 k6
間諜

應該係咁出架啦

曼聯都無打過強隊

我冇食藥

上面cap哂
一陣山開無雙然波就bin哂上面

哈

快bin

驚西咩 有我禾

對歐霸佢都食哂屎喎

等收信

牛奶會唔會連後備都無

查子系雲加肚裏面條蟲

今週唯一安慰係熱痢都失分

唔出奇啦 要錫住用牙
俾kante撞一撞又傷一季就唔好

最好啦

又到迷禾迷山格劍時間

岩岩同佢wechat傾過 佢話同我諗既一樣

佢諗緊你三條毛

入就叫無雙

有無手足覺得星期日12點後都要工作既人好撚低賤

118單野原來公屋仔追私樓女

你星期六要返工一樣低賤

你估係牙狗咩
咩強隊都唔夠曼年黎

你星期日12點前要工作

唔覺
星期日12點半後仲要工作先低賤

收皮啦

Sor lor

問下je唔好下下jer住好喎

我地贏波就可以上返前列
一定要贏波
買對家邪邪佢先

派我

前列腺就有份

好波

調返轉就冇問題

公屋妹溝私樓仔=叻女，釣金龜，嫁一主好人家
公屋仔溝私樓妹=癩蛤蟆想食天鵝肉，食軟飯，垃圾

就算條女ok, 條女d屋企人都未必ok

偽得藍灣半島唔會窮

關心你牙

所以話有閪真係尾機
個樣普普通通已經ok
後生嘅時候就同啲mk仔一齊，比啲mk仔玩到臭哂黑哂就自己會有肥鳩有錢佬埋單
再唔係由細開始做雞做到大，每個客三五千咁，同齡嘅男人大學畢業嘅時候，啲女已經幾層樓渣手

有個ex就係有錢女 佢老豆以前成日俾說話我聽

公屋仔公屋妹=貧賤夫妻百事哀

手足中出佢嘛
到時有咗睇下佢老豆仲敢唔敢比說話你聽
貼埋大床買埋樓求你娶佢個女啦

唉

個條女好唔想靠屋企
真係中出左我諗我要返3份工養仔

上一代有幾多個有錢佬真係靠自己捱片江山返嚟
只係比佢地食正香港初起步條水咋嘛
講咩獅子山精神、日做18個鐘、宜家啲後生唔捱得
比你喺宜家出世，你日做36個鐘都唔會發到達呀傻鳩
字都唔識多隻話人話啲大學生讀屎片搞亂檔 正傻鳩

only good news is that when we lose tomorrow, Ozil won't be blamed for it

到時養唔掂個仔 佢屋企自然會出手架啦

proofread完先出啦on9

又逃過一劫

上次同你食飯個陣就係岩岩同佢散

Away against the top 5 (United, City, Chelsea, Spurs, Liverpool )

Ozil
15 apps
2 Goals
2 Assists

Sanchez
14 apps
2 Goals
2 Assists

🙃

吾好下下jer住禾好喎

😥上forum 9up 都要咁麻煩，打錯咪打錯囉

屋企出手唔等於條女會受

贊仔

認真
大戰真係靠英撚先贏到

咁有骨氣嘅

Despite injury fears, Aaron Ramsey WAS in training today. Mesut Ozil, seemingly, was not. #AFC

米系，考試計分咩

If Ozil isn't fit & Arsene is forced to pick Alexis, I think playing him with Danny and lacazette could work brilliantly in a big away game

好期待

贏3球就上第三位

生左出黎,你地養唔掂
條女有得唔受咩,唔通佢睇住個仔捱咩,到時就會同其他人比較

不過你到時就冇地位

山狗後備啦
Giroud
Laca Welbz
Kola Xhaka Ramsey Bellerin
Monreal Kos Mustafi
Spy

Mesut Ozil has created (15) goalscoring chances so far this season only matched by Manchester United's Mkhitaryan. #PeakPredictor

砲縮生日快樂

一陣腳軟

但係助攻少好多

講就咁講 唔受就唔受嫁喇 捱下又唔洗死

Welbeck無法提供service比基拿wor
得kola叫識做波

學屌帥 3個前鋒打4231

今季暫時0
隊友唔生性

大眼仔：關我撚事咩 班撚屌射極都唔入

第時佢阿爸阿媽香咗
啲錢咪又係入你地手
唔通佢會捐咗佢咁癲咩

黑B最近fit
有得出好出喇
要拿卡drop deep咪得
佢d link up play唔錯

今晚輸波 排名都唔會跌

黑b唔洗識交波
佢啲入波全部都係想傳比人 點知傳咗入龍

諗左一陣 邊條友叫比基拿

搵牛奶代Ozil is ok

今晚場波邊個出邊個死啦

點會咁大膽

基佬,拿卡

屌你夠薑就鬥跑得多

老野可能排2&b先

包皮又輸

ozil coverage多

估都估到老野個鳩陣

新。MF

雲爸爸最怕有一天跟你遇上 給球迷追問 怎麼這個美麗陣容
跟險簽裡的陣容 相貌太似 定是有原因

軌讓一有差唔多三倍
幾好分

生人唔生膽，直取主其他啦

今晩贏到波，抽兩位手足食TAM

支持

你個三養找左數未?

要睇踩過界 不了

you make my day bro

贏咗再講啦

睇踩過界炒車好過睇阿狗俾車炒

ali

抽me ok?巧耐矛食過三養悲麵

你啲債就快積到滿晒

郵寄好了，唔想見到吳彥祖

有牛奶d波好睇左

一切都係為咗阿狗

今晚WIN到車
抽一位手足 享用6日子老婆放題

莫拉達頭槌「3+2」 阿仙奴嚴防空襲

【體育】車兵大戰在即，能夠獲阿仙奴領隊雲加點名道出其威脅性，艾華路莫拉達，尤其是其空襲威力，顯然是今場大戰的焦點。

現年24歲的艾華路莫拉達（Alvaro Morata）今季加盟車仔後表現甚佳，在英超上陣4場就貢獻「3+2」，即錄得3入球及2次助攻，車路士開咧對般尼的敗仗，是莫拉達唯一沒被安排正選的一仗。眼見該西班牙前鋒在上周二歐聯對卡拉巴克之戰被收起，顯見是為了養精蓄銳與阿仙奴一戰。

雲加顯然對艾華路莫拉達忌憚不已。「他是一名技術水平良好的球員，擅於助攻，擅於爭取制空權而頗為快速，整體而言是一個危險球員。他曾效力祖雲達斯、皇家馬德里，這類球會才不會招納差勁的球員。」雲加特別提到莫拉達的制空力合情合理，因為莫拉達迄今的英超「3+2」全部來自頭槌，有指阿仙奴在賽前最後一課操練，特別作出相關的針對性部署。

對莫拉達而言，這次鬥阿仙奴亦可視之為一個復仇機會，因為他在社區盾鬥阿仙奴互射12碼時宴客，當了輸波罪人。

水晶宮會唔會8連敗

會長出嚟未

6日子老婆=雲加性奴

【英超重頭戲】車路士阿仙奴爆3-4-3激戰

【體育】周日英超爆發倫敦打吡，車路士主場激戰阿仙奴。兩軍在社區盾已交鋒，當時阿仙奴揚威溫布萊，於季前連捧數盃，風頭一時無兩，車路士則陷入危機；物轉星移，雙方如今氣勢互換，戰況又會否不同？ 撰文：歪花

車路士在季初接連於轉會市場、社區盾及英超揭幕戰失利，領隊干地蒙受巨大壓力，但自從作客以2:1擊敗熱刺後，立時回勇，至今已拿下4連勝，周二於歐聯更向卡拉巴克派出6蛋。阿仙奴的季初強勢一閃即逝，早前作客被利物浦血洗4:0，更陷入了前所未有的低谷。Form is temporary，class is permanent，球員狀態有高有低，勝負的關鍵始終是整體的踢法和發揮。

兩軍同樣踢3-4-3陣式，不同的是車路士較為主守，而阿仙奴則著重進攻。車仔的中場中組合是尼高路簡迪和新兵泰莫爾巴卡約高，二人的企位跟3中堅非常接近，能有效地保護禁區頂的危險地帶。相反，阿仙奴的2人中場格列沙加及艾朗藍斯，除了不是爛打型防中，位置上也較前，3名中堅很容易被對方拉出禁區，形成真空；特別是車路士前線的艾華路莫拉達及柏度洛迪古斯走位非常靈活，更有王牌翼鋒夏薩特回歸正選，要是兵工廠的中堅稍一不慎，隨時失球。

身為強隊最重要像車路士般懂得反彈，阿仙奴吞下紅軍4蛋後，已取得2連勝，轟入6球，就算對手不算強，也足以為球隊止血，挽回一點信心。再者，他們也有阿歷斯山齊士重新擔正，這名早前求去不成的翼鋒，於上仗歐聯打開今季入球之門，狀態回升；有他在前線衝鋒陷陣，配合大勇的韋碧克和射術上乘的拿卡錫迪，今場不會絕對處於下風。

Inter Milan in Serie A so far this season:

4 games 🏃
4 wins 👍
10 goals ⚽️
3 clean sheets ❌
1 conceded 👐

New era. 💯

話時話今年迷普無贏波送禮

Ok牙，比me地址u

送波衫果個好似係ryo蛇

贏咗 WhatsApp 我

係喎，今年唔記得左😂

可唔可以送搞事住果間房

迷普都有架
拎佢信用卡D積分換禮品送比手足
（但前提係要贏impossible games, e.g. Win Chelsea away）

真係有然過送左俾孫承宗架😡

阿仙奴今晚嬴面極低

原來係咁

仲拍片抽左籤

我記得

冇印象

數據王宗仔

過埋對轟都可以搞🤣
信用卡大把積分

好似係超市禮券

好似係惠康coupon

我都記得

其實利唔賣古真係三輸
150M又唔係賣比聯賽對手
150M一半錢用黎買人已經唔洗咁頭痕

骨氣值150m

內定抽me OK?

今晚贏我跳樓

#保連奴 (#Paulinho)後備上陣立即建功，協助球隊以2-1反勝基達菲。

果時一賣用100m入lemar
同50m資助買vvd應該已經三頭馬車緊

內定抽我
大家都反雲,迷普

Excel,抽籤牙

其實係 我覺得文尼重要過古天奴
上季又係冇文尼即刻收皮

好彩買唔到

呢到d手足講到Lemar咁勁
點解我疤唔試下買佢既

好似傳過

因為巴狗on9囉

VVD 踢修 U23
俾人數4球

何解 何解初初都是漂亮

d人吹到可以一個carry成條後防

我開季都係咁講
比呢度D手足hi話古仔係猁核心

古=燒
文=山

獌鏝轟猁熱，今年好多場都冇可能win

我個po有條傻閪渣住層樓仔就當自己人生然家

唔好拎呢到班癲佬同正常然家比啦

張伯倫踢中中將會創痢不勝紀錄

條撚屌仲要串柒柒貢

古係勁既 但150M太多喇 佢又唔想留
唔明夾硬留做乜 你話法比個D 得個30M就話姐

on9先唔賣

其實古同山狗都係cup大位射
點解疤唔考慮高價買我山

Chelsea FC‏ @ChelseaFC
Here's a look at our last 10 league meetings with Arsenal at the Bridge... #CHEARS

廢囉on9

全隊最勁個個都廢

死扭

今晚又俾人強姦

2017/18 Arsenal won 3-0 Premier League

笑到我盲腸炎

要買PES了

約咗人睇 IT

悶到訓著左

1.8m召喚

今日 laca hattrick

迷山收皮啦
屌你老母狗都迷

Laca>莫拉達

場場出盡奶力踢都狗
咁張仔係咩

Laca hattrick 我笠住條底褲自拍放公海

輸波笑佢老母西咩 屌佢老母

張仔就唔同啦，輸波起碼睇落幾sad

今日一次過還返六球俾車狗

狗點解唔迷得狗

Ching以尿道發炎為榮

唔迷山唔通迷禾子咩
有勁唔迷迷個廢嘅？

燈一燈jer

十卜豬蛇拉鳩曬班弱智

迷拿卡好過迷個賤種南美狗

我迷拿山燒基

迷武士國之虎

山狗就算幾唔願意都喺起碼場上拼搏 換落場先開始鳩屎陰陰嘴笑
好過垃圾禾張 場上hea踢隱形累街坊 場下先至哭喪搞公關

宜家踢波呀
唔會有同情分架
與其場下先至哭喪貢款不如場上踢好啲啦

要有幾賤先會拎返阿朗素撞暈比比鳥入嗰球黎做promote

WWE

賤種隊係咁
得小學雞會捧

都話左你轟黎啦
好人好者點會去留意人地twitter

用禾仔做擋箭牌
不如用akpom比啦
迷山算撚數啦 話佢唔掂就spin其他人

啱啱有人拎張仔嚟講嘛
同埋點解唔講得禾仔？
大家都係拎140k
大家都係打進攻球員

張狗仆街死啦屌佢老母
不嬲覺得禾仔後備料 山狗老野當佢契仔咁
冇得出就扮大牌食撚屎啦

雲加同我講今晚出禾子打柒車狗

身價問題
如果禾仔係3千幾萬買返黎 老坑實場場出佢

禾子都係契仔啦
冇實力冇潛力都可以喺英超中上遊隊踢到咁耐

兩次都係靠仆街仔先贏到

Alonso wanted more

@米八@石永泰

得個快字 但快得嚟又要錫返玩跨欄
叫咗佢做新亨利咁多年 有邊季真係似樣
宜家是但捉隻新星都勁過我子
辛尼 馬斯亞 加比爾 拉舒福特
宜2&b貢廢都多鏡頭過我子
仲唔係冇實力冇潛力？

唔記得proofread

上季禾子19球入波 點解釋

19球都係-6

今晚Ball song團

踢咗10年先得一兩季叫做好啲

啲把握力完全冇進步過
球球射守門員

凡係對我廠有貢獻既都唔應該反

十年冇進步過

不反雲了

唔好再反普了

做單比利plan b果時

吹下唔會死

無貢獻，躝！

我驚今晚雲加唔出laca

對強隊就收埋拿卡同哥斯辛拿！
成功失3分，作客全敗

唔會掛

唔會啦

留力打弱隊

冇臭燒就應該出
前面
laca
alexis welbiz

似係
山 黑b
奧燒

如果山狗打返上場下半場咁嘅話，咁出就幾勁

臭燒出唔到
上次對利係玩政治姐,之後都正常返

前面3個肯定係
拿
黑燒
唔係咁出既我跳海

no ozil?

之前唔係有手足話2&b傷左架咩
點解又有得出歐霸既？

傷完咪出到

你跳得
奧燒傷咗

成班唔睇news

手足係跳就快啦
夜啲水溫會凍啲架

今晚咁早開波,應該睇唔到

假阿

收到風佢去緊維港了

星期日8半

又捉到隻鬼

賽程逼害，頭五場作客屎狗猁狗車狗

求挽留...

要踢波 不了

Ok 玩留手足

睇週末大電影 不了

笑下好過睇完阿狗比人大炒之後黑口黑面

挽留

汪汪汪

八半西波dllm
聽朝又要比同事笑

奧燒傷左今日就有機會贏啦

最好就無後備都矛

今日又要睇妹和B

後備出黎絕殺

兩樣一齊睇

早波好ar食完飯先睇
廢時大家又食唔落飯

yes
一陣又嬲到食唔落飯

食住飯睇典算🤔

小心哽死

扒到幾淡飯好過冇

早d食好 冇咁易反胃

你傷左就真係有機會贏

望就望軌出卡希爾啦

咁都幾忙
又要食飯
又要睇波
又要睇戲
最緊要係要禁平安鐘

應該無機會
十成十 魯迪加搭雷斯同Azp

出卡希爾頂魯迪加
右邊出摩西斯
咁就有機會了
唔係就456

今晚有2和b 睇了

希望有得後備出啦

角唔角 換西斯打我廠好醒神

仲有華西 等等 大隻小明

如果係哥斯拉打lwb應該好d

有出當嬴

iwobi打反擊好勁的

睇住佢妹下妹下

今晩睇雲加教干地咩係真正嘅三後衛

屌
有個同學喺ig po咗bikini相
好撚正

以前喺u嘅同學

[img]圖片網址[/img]

咩名

冇圖 吹牙

無圖你老母仲正

去睇蕭別離啲戒J文先

岩啦 反正你都冇得用

都話左你迷雲

垃圾先迷雲

休息是為了走更遠的路牙

弱智先迷雲

迷雲=真阿

干地343會有兩個翼衛回防，雲加343兩隻翼衛瘋狂失位

迷雲盛世再現

Fabregas: "Once I made the decision to leave Barcelona, Arsenal had first option & Barcelona had the obligation to contact #Arsenal first"

Fabregas: "They had a week to respond yes or no to the buy-out clause. The week passed, #Arsenal never responded, never contacted me"

Fabregas: "So I took it as them having enough players in their squad, so I made my move to Chelsea"

Fabregas: "I love Arsene the man. I love him as a coach too. This is a decision he made. I always said he's like a father & he'll always be"

收皮啦垃圾

唔使解釋啦 果時恨去巴塞，恨到流晒口水

伯母正好多

今晚開波既時候仲未收得工

唔緊要啦都無禾子

Łukasz Fabiański has made more saves (24) than any other goalkeeper in the Premier League this season.

3 clean sheets to show for it. 👐

今晚仆街盤球重現史丹福

最衰成日比CCC尼用黑暗兵法整傷

法比狗係咪2個英超

拿卡今日統治球賽

唔跟雲加就勁

係呀14-15, 16-17

阿仙奴

今晚贏車仔3:0上第三

掉轉先正常

Feel到今晚iwobi會延續社區盾強勢撚鳩軌後防

Head-to-head

Chelsea have won eight of the last 11 Premier League meetings (D2, L1).

The Blues have earned five successive top-flight home victories against Arsenal, with an aggregate score of 15-2.

A sixth consecutive away league defeat against Chelsea would represent Arsenal's worst run against a club since losing seven in a row to Liverpool between 1981 and 1988.

Arsenal have kept only one Premier League clean sheet in their last 18 games at Stamford Bridge.

各位手足
明智投資
理財為先
因愛失財
後悔莫及

對上一次已經係不敗奪冠

我廠有4倍

雲sir載譽歸來

今次fatfat, 又贏波又贏錢

中大班廢老係到做神功戲

熱狗出動未

今晚雲加又贏！

臭燒傷幾耐?

"Every time he touches the ball, the ball smiles" - Everything Mourinho has ever said about Ozil

買邊隊好？上次買左痢贏賺左廿蚊

黑b入到波我一個月唔打J

疤個單比利第一場就傷兩個月

125M
仲要唔知有冇手尾跟

梗係轟啦

仲有3分鐘就收工

雲格稱山神仍受隊友愛戴

智利球星阿歷斯山齊士不願與阿仙奴續約，希望離隊的意圖人盡皆知，不過領隊雲格指這不改變他受隊友愛戴的事實。

山神合約明年到期，不願續約下希望於今年夏天提早離隊，不過雲格堅拒放人。雖然全世界都知山神希望他投，但雲格稱這並不影響隊內氣氛，更指隊友都喜歡這位智利國腳：「我想每個人都十分喜歡他，大家都接納他。這亦是為什麼他在阿仙奴很快樂。」不過雲格又強調上仗歐霸盃大勝並非山神一人的功勞，而是原於整隊11個人都踢出水準。

談及季初0：4輸給利物浦，雲格強調球隊開季未企穩陣腳，球員亦因轉會窗問題而有點不集中，但只因該仗就批評他們實力不足是不公道的。

干地：不敵阿仙奴令車仔開竅

車路士去季奪走英超冠軍，干地表示是拜阿仙奴所賜，因為在聯賽0：3輸給阿仙奴之後，全隊開竅改善連勝13場，奠定奪冠基礎。

奧燒傷咩

Chelsea have won eight of the last 11 Premier League meetings (D2, L1).

The Blues have earned five successive top-flight home victories against Arsenal, with an aggregate score of 15-2.

禮拜日都要返工

我地有3個英超啊

傷心

巴打仲迷雲就按埋層樓all in

服務業

無j po 牙

想讀個master但冇錢

今晚預測陣容

拿
山 黑b
哥 沙 藍 比
夢 細梅 k6

中場真係唔夠防守力同屏障 唔知今晚要輸幾多粒

Me2

No ar 返part time
淨係返星期六日

機會就在今晚

返六日唔撚易

3倍上車盤
做人做狗自己諗

今晚然到獎你食搞事d 糧

留返比包皮啦

贏200蚊 中左就可以買新波衫

人地輸三球開竅
我地8：2 5：1 6：3 4：0
都開唔到

得u 迷雲狗

我反雲架

Matchday. No Ozil today. Haven't won against Chelsea at Stamford Bridge since 6 years. Scored 2 and conceded 15 in those 6 years.

Master政府會唔會借錢？
我想讀嗰個一年廿幾萬

希望有韋仔

依個點都有

好似矛得借
我想讀果個3x 萬

山狗我立即屌你老母
今晚咪撚出醜！

咩黎？

hamstring遮

韋碧黑實有喎

3大 m fin

all in咗我轟

1.68
狗會派錢

係，終於上得樓

準備加入人生贏家

今晚又要睇阿狗ig story喺到哭喪

邊會，肯定唔會Po野啦

po黑白相

黑白爺爺

HT:車路士3-0阿仙奴
FT:車路士7-0阿仙奴

黑白大頭照

咁就唔反雲了

第一張： Come on you gunners🔴⚪️
第二張：1-0😅
第三張：2-0😕
第四張：4-0 HT😔

然後潛水

保特買左幾多錢先可以贏1.68倍都上到樓

第二日
On this day.......

咁半場走人算

上次比利炒,完場係咪po咩a night to forget之類既野

轉睇周未大電影了

no 燈please
呢到好多師兄食粥食飯睇呢鋪

阿狗應該有輸波ig template
Feel sry for the fans who come here to support us
Simply not performing good enough
Will improve and bounce back in the next match

樓上劇透就轉粉紅色啦

拆左迷普屋企先走啦
次次都係100%豬既波先叫我地去睇

已經幻想到干爹入波之後攬人慶祝個樣

吊牙有你先豬囉

雲加坐埋一邊死老豆既樣好笑d

今晚破唔破到蛋

og

集體哭喪好好玩咩

要出街睇唔到波

屌你假阿

今晚又要俾人456

受咩打擊先會睇依場

咁早入場

西波都睇

冇野行

擔心前場出邊個不如擔心下殺卡藍斯又比人瘋狂搶斷好過啦

客勝有4倍
屌唔屌好？

最緊要出黑b

唔好倒錢落去啦巴打

想比人恥笑？

100%啦
個中場肯定冇晒人
一個過頭波就收阿狗皮

點睇都係屌車-1

屌啦，
又贏波又贏錢

又燈

次次輸波情節都係咁上下

見到你係教大個post J緊條女

買主勝算啦，起碼贏一粒都收到錢，買-1嘅話轟贏得一粒就走盤

男人樣

咩都唔好買算啦 西波一場

等睇雲格比人炒果個樣

又可以幫Hazard操番上力

世三，莫亞達，柏度
一人一球

好高要求

記住買車fg

姐係今場未100%
姐係有機

臭雞要黎屌姐..

睇完IT了

link

唔知今晚會出咩陣呢

2&B有份 唔知正選定後備

又約佐囡都唔同我睇波

Laca
Alexis Welbeck
Kolasinac Xhaka Ramsey Bellerin
Monreal Mustafi K6
Cech

唔係咁我切啊

盤係半一
-1係讓主 贏一粒錢都冇得你收

後備啦

鵬哥又派膠

一睇陣就知輸定贏

夏薩特好似bench

想睇山+Laca

邊個話係-1陰我

仲3後衛即係西波

咁出一陣波都運唔到上半場
好想睇牛奶

之後雲加係後備席激到爆血管

個個米八30cm

將黑碧換牛奶
成個陣既球商up lv

就算後備都想睇佢出10分鐘

呢句真係中肯

我想睇禾仔

快啲出正選啦

系

唔係約女呀
純粹今晚想同老豆睇

source?

2&B

2&b

6日子今晚去你度睇波啦

出2和b

法比

卡希爾

正 黑色三連星

頭1x-20 分鐘攻左兩下好似有希望

2x-3x對面話穩陣腳，開始禁住阿狗黎屌，連入兩球

3x-ht 陣腳大亂，on99 比人撚到狂禁平安鐘

半場出返黎未開始攻就比人屌粒角球，成個下半場又on99 比人屌多2球，ft 5-0

禾仔隊車狗周不時都有表現
但對強隊雲加一定出黑碧, 更何況有態

冇計，佢攻中可難好啲嘅

奧燒傷幾耐

#AFC XI to face #CFC: Cech, Bellerin, Koscielny, Mustafi, Monreal, Kolasinac, Xhaka, Ramsey, Iwobi, Welbeck, Lacazette.

你老婆係度就得啦

個陣係點有無人擺上黎

iwobi

冇山狗

黑人足球

又痴咩線

都係唔用山狗搭拿卡

後備擺阿叔都無牛奶

山狗啱啱踢咗成場，唔出唔奇嘅

想睇

呢個前場係咪季初拎冠個個陣

套戲殺老豆咁撚尷尬
唔只一個係兩個殺老豆

山狗

一陣又山狗住烏換拿卡黑b

又要豬波了

是咪Contract寫左佢2個唔可以同場

唔fit

山狗同拿卡繼續一秒無夾過

唔放拿卡正前

IWOBI 洗底定變地底泥.

睇今場啦